理性討論，醫護罷工失敗的原因

廢囉戇鳩！

一開波就自揭底牌會復工，唔輸就無天理啦！仲要成班係到打飛機話唔屌得，使唔使畀啲掌聲自己呀？依家好多機會救香港呀？要玩幾多次小組討論畀你哋慢慢試呀？仲話自己精英幾多條A，兒燈都不如呀！好好反省吓啦！垃圾！

香港人就係唔夠無賴

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

因為佢地想做醫奴

佢哋真係好垃圾

原來香港只係屬於20000名醫護人員

感謝醫護

不完美，可接受，有改善空間

呢句都係打飛機既說話。唔好逃避現實。
係廢呀！廢呀！無其他形容詞，係廢！

香港左膠水準係咁常下啦

咪屌你勇武送頭 交返個場比和理非囉

結果同14年一樣咁鳩

理性討論？

善用起底功能

係精神既 連登又贏

醫護繼續俾梁卓偉條小賤人9up ok
醫護繼續比管理局剝削人工 精神嘅
醫護有可能被秋後算帳 唔知道
梁振英表示引入大陸醫護 睇唔到
大陸人繼續嚟香港 冇問題

總之就冇輸到啦
邊個連登仔夠膽講輸
就係尋釁滋事 影響士氣

宜家其實贏緊民意，復工可以組織另一次更大規模罷工。反觀再罷輸民意，政府唔一路等民意逆轉，醫護相反變下風。9up，有錯屌醒我

全香港所有行業食住花生睇醫護罷工
係醫護罷工失敗定係全港所有行業罷工失敗

無罷到工既屌有罷到工既失敗

都係個句啦，你無resign 既覺悟，你係政府手上拎條毛既機會都無呀。醒下啦，小朋友。

唔夠多人
起碼三分一先會有用

同問
廢，完

露底牌個下已經冇啦 之後嘅罷工行動只會得啖笑 除非港豬覺醒

香港人唔識玩政治
冇共同共識去到邊一個點停
唔清楚自己副牌個value係幾多
個個口講訴求 罷工 又冇實質野再施壓比政府 政府鬼怕你地咩

上面成班做乜撚係到屌自己友
先唔講你地做過咩
如果無今次組織嘅罷工不如諗下香港幾時先有第一次嘅罷工
講撚左半年都係得嗰幾千人入工會
今次一次過將醫護工會嘅人數boost到差唔多2萬
最多話無贏無輸
拉

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

你罷左？

兩個字: 港豬